新一集ENOZI啲燈光+成班女行來行去令我諗起舊時成日去嗰啲地方

嗰時有個frd性癮症成日拉我去好彩而家肺炎佢都戒咗呢啲惡習

即係咩地方 講你就講啦

唔明即係邊度

不要再說了

連你都唔明咁就無人明啦喎